係街借左錢比兩個大陸人

是咁的 頭先食完飯

有兩個大陸人一男一女叫住我

就話係話黎旅行 但係錢用哂 又話餓左好耐 本來有個朋友來接濟佢地 但係就要聽日先到 想話借啲錢食飯

咁我見佢地好似好慘 就借左兩百

跟住佢地話又要住一晚 可唔可以借多啲

我就借左一千

點知男嗰個就話佢係大陸有公司佢係老闆 諗住帶個員工過嚟玩 唔方便住同一間房

咁所以最後就借左二千比佢地

最後我比左wechat佢地 佢地話一有wifi就會加我

返到屋企嘅時候都感覺良好 又幫左人

但係越諗就越後悔 唔敢同人講

咁我就八點借錢比佢地 佢地十點鐘wechat加我

正皮=人間有愛 一定會還
負皮=樓主死on9 垃圾支那狗

好借唔借借俾支那人

你有錢身痕畀啲執紙皮嘅本地公公婆婆仲好啦 幫大陸人 靚女有得屌就話啫

估唔到呢啲招數仲有人信
我都想有水魚咁樣比我
樓豬聽日係邊食飯？ 食完我又問你借

陣間話要錢買套會唔會變左借三千

咁我都係好心幫人姐 人冇分貴賤嘅

只可以話 樓主太天真

樓豬真係好人

請過遊客食飯嘅
但借幾千真係冇喇

我都想有錢身痕 我特登去㩒比佢哋

樓主死on9仔 我寧願益香港班廢老都唔會益班蝗

佢地話聽日會約我食飯比返我

樓主有錢人
三唔識七借$2000

一定係女人

就算真係約你出黎食飯 都小心d

一男一女黎 男既4x 女既27 冇記錯 柒嘅

lm睇樓主俾人割腎

唔使投都知樓主係垃圾

幫人唔係問題你啲錢唔好經佢手

我12點幾係旺角都撞到一男一女大陸人 個女話佢岩岩洗曬啲錢叫我買野食比佢 心諗傻閪先信

唔怪得d人話香港遍地黃金

做埋啲戇鳩傻閪野仲拎出黎講

啲毒撚真係好傻豬
留名等睇聽日block左你

我相信佢地聽日一定會約返我嫁 人間有愛呀

見200都借到就話冇地方瞓借多1000 又真係幾難信佢喎
btw正皮咗希望你好心有好報啦

咁如果係鬼佬你又借唔借呀

其實我係話你一定係女人

We7

樓主可以借一千比我

裝得v7都知你咩智商啦

我都比兩個大陸女人呃過200$
希望佢地聽日打比你

二千叫個女人嚟你屋企過一晚都仲得

我係名副其實嘅男人

該煨

有wechat有咩問題

我相信好心有好報

如果你好撚有錢嘅話都冇乜所謂
當積陰德 呢d擺明騙案
做老闆冇錢仲要帶人嚟玩
有人肯借錢仲要話分房訓

到聽日你就會好似你個名咁

同類事件要重複幾多次

啱出冊？衰咩啊？

佢啱啱睇完個Post 見咁多負皮唔洗還

我都試過，又係一男一女，話用哂錢冇錢食飯，話咩聽日親戚黎到救佢地，問我借住少少頂埋今晚。我好心畀左一舊佢哋，但班仆街就打蛇隨棍上話想借多少少錢搵地方過夜 ，又不停叫我留電話，話咩一聯絡到親戚就還返錢畀我，又話約出嚟食飯，跟住我feel到唔對路 就指住m記同佢哋講果度開24，然後走左去

呃負皮
呃呃埋埋咁多開糖水舖呀

咁咪蝕一舊

真心？

D 大陸人真係好撚狼.......

見平時呃人冇錢搭車個d 人都問人拎散銀

識人早幾個月比人呃左
方法一樣

下次可以叫佢朋友微信支付轉比佢，好多找換店都收，而且有左微信支付之後基本上唔會冇錢，除非佢銀行冇錢，銀行冇錢即係。。。

On9無極限

上次撞到一個光頭 同一個靚女 都周邊問人借錢 最尾跟隨佢發現呃人錢
利申借左100

弱智

路上叫住我既基本上唔理

仆街死撚左佢喇！
宜家呢個地方係赤化地獄
善良只會被利用
自願畀錢一班殖民入侵者

去驗智商啦屌你老母 死on9仔

on 9 到 係咪假膠黎
聽到個銀碼係咁加上去都知有伏啦

小朋友，好心同on9係兩樣野黎，今次當買個教訓啦

但係如果佢地呃我就冇必要加我wechat啦

想繼續呃你囉傻仔 報警啦

做得好, 支持你

之前中環到都俾一男兩女咁問

留名睇樓主下次再送多d$比陸人

樓主呢d傻西真係傻撚到冇人有
仲要回post死撐
原來呢個世界仲有咁既傻西
多謝樓主晨早流流令我笑醒

報警啦

留名睇有借有還

人冇分貴賤啊
問題係嗰班只係賤蛆咋
食撚懵咗你呀？

好人好事

去深水埗借二千俾道友上電，佢人都肯幫你殺啦

我都冇錢

約你出黎問借多一千幾百姐，咁大隻水魚唔撚㩒多啲咩

有次遇到兩個話無錢去機場
二話不說行埋一聲報警
樓主真係智障

樓豬 係唔係荃灣果邊!?

見到咁大隻水魚仲唔禁住搶
啲騙案長呃長有真係多得你呢種蠢人唔少

我都廢事再講 起我底睇下

你都幾撚蠢

打蛇隨棍上咁明顯，擺明睇出你淋善開大口

on 9 仔

太on9了 唔知講咩好

垃撚圾。
借比支那狗...懶撚好心，收皮啦

人無分貴賤 但有分on9 好明顯你係on9啦

樓上咁多真心
定係樓豬真係咁傻仔

支那種

sorry 起錯冇打格嗰個post

樓主個名

十年前比人用同一條橋呃過
不過我只係比100佢

你個腦裝屎？

見你咁戇鳩梗係加你博呃多轉

人間有愛

死on9

信唔信過兩日話搵唔到佢朋友問你再借

Lm睇騙徒還錢俾樓主

On9仔

繼周星馳你係第二個咁好人

唔加你 we chat 點繼續問你借錢？

On9

唔好話支那人啦 我個fd試過比個女人呃咗300蚊去食飯
我心諗食飯食乜鳩要300蚊
跟住即場罵9佢

支那人是最狡猾的

你話買個包畀佢地食佢地實唔要

哇你好叻叻呀

好想識你

我想借過 不過未出糧 只係借左100蚊

樓主又撚狗

你切左條撚佢啦
咁弱智，唔想你有下一代

我今日左眼眼皮跳左成朝 好驚

弱智仔撞牆死啦

世界始終需要有呢d人墊底

咁就3000蚊，幾多香港人日薪都無1000蚊

唔洗多，一日朴一條樓主咁既水魚

一個月都6位數字

我都試過，不過係三男一女，話用哂錢冇錢食飯，又話自己好撚有錢，聽日親戚返到黎會請我出去食飯，親戚唔係到聽日先黎到

半年前係中環見到兩個幾靚女既大陸女人問我同樣問題
我放低20蚊叫佢瞓晚m記
佢地叫我比多啲
問咗幾次我都好堅持話無
最終係個女仔同另一個講: 算啦佢無就唔好難為人啦
我先甩去身

我都試過
係旺角

咁就冇左二千

樓主on9

真事定點？如果係真事， 你都係離開lihkg, 我最憎蠢人

跟住佢地話又要住一晚 可唔可以借多啲

我就借左一千

試過係銅鑼灣遇過.着啲衫又唔係好窮嗰啲
又係話洗晒錢.啲錢係朋友到.而家好肚餓問我可唔可以請佢食餐飯
我話唔可以.我得20蚊係身.佢地叫我㩒錢或者比20佢買老麥.睬佢都傻走左

有冇帶腦出街

有無一野走埋黎除你d衫攞你銀包仲問你介唔介意？

借錢如送禮

我都試過，無啦啦銅鑼灣一男一女大陸人阻住我行講同一堆說話，好似奉旨要請佢咁，請你老母咩請，走左理撚得佢，一聽就知道呃人啦屌。

傻仔

你好聽啲咪叫好人
講真嗰句 係戇鳩仔啊 你識唔撚識解人冇分貴賤啊 戇鳩仔

銀聯可以喺香港撳錢架嘛，傻豬樓主

中過伏
最後報左警拉唔到

食飯仲要樓主俾埋

錢借咗俾人都唔預攞得返
但利用人同情心黎呃錢真係好仆街
搞到就算有人真係有需要都唔會再人人肯幫

係有心還就一早wechat 到轉帳俾你啦傻鳩

我既遭遇係響條路撞到一對父女,對方講D行李漏左係地鐵度,行左出黎先記起無拎到行李,之後就講自己好肚餓,想我請佢地食飯,然後就講住旺角,想借D錢俾佢返地.我我就叫佢地報警佢地又話唔想,又話想知D錢佢MAK低我電話會還之類,總之一大輪後我就俾左兩舊水佢地唔洗佢地遠,畢竟如果身在異地無錢傍身都幾徬徨,過後推敲返都覺得成件事流流地

依個post發生咩事？做好人借錢幫人都比人屌？
連登仔真係好冷血

明白，PC2634，係街口發現一個露體狂懷疑有輕度弱智

樓主我都係大陸公司老闆，咁啱又係落到嚟冇錢，介唔介意出嚟借住萬零蚊嚟洗下先，我返到上去十倍還返俾你

樓主果種on9真係世界級

受騙的那個比騙徒更混帳

有回我 但係已經走左

當買個教訓

走條撚咩

弱智仔

幫人唔係咁幫架樓主，你咁樣係助長佢班仆街呃錢

哈

樓豬唔死都冇撚用 你老母生著個咁既戇鳩真係好慘

學鐘仔話齋：呢個真係超級大傻仔呀

你不如check下IQ

樓主喺邊度賴嘢？我之前喺荃灣都係類型差唔多，不過我係窮拎俾左100算，佢話叫朋友俾返錢我叫我留電話然之後我話唔使，費事煩

依，照咁講，我又預過呢件事。一個月前又係一男一女，兩個都30幾歲，操支那話，喺街度話有個朋友喺上海嚟緊，要住酒店，唔知香港會部酒店要比左錢先，問我可唔可以借我張卡嚟 look。佢又話可以留佢 contact 去問返佢攞錢，佢之後會約我食飯。如果係我，我會影埋佢中國身份證仲保險。但愈諗愈唔對路，我同佢講我係學生，冇咩錢，冇儲錢去支持佢地，叫佢地搵過第二個。之後佢地兩個就西我面。

兩草野，當買返少少IQ比自己啦

巴打我又等錢洗

廢事煩呢三個字簡直係掩飾自己既on9仲要以為自己好型

唔敢追人還錢唯有比個藉口自己 笑死

忠告：借定唔借 大陸人一定唔借

好借唔借借俾啲三唔識七
仲要係支那人

唔小心自爆

三唔識七，話之邊個你嗡乜都唔借
有次響西環等車，有條友話打完波但冇帶錢，好餓有冇幾十俾佢買嘢食

打佢老母個波，一啲都唔運動look, 個人一滴汗都冇，扮都扮得似啲啦

你有咁多錢不如去做善事

樓主。。。
我都好肚餓，
無地方住，
無錢開飯。。。。
借住2000黎洗下。。。。
大家都係中國同胞，
應該守望相助既

報警拉鳩樓主啦 發現傻人案

其實做得大陸人 ， 點會冇we7 轉帳 佢地用we7比錢架啵，叫佢係we7 轉返錢比你啦， 跟返匯率比返人仔你都好

老實講
2000話多又唔係好多 少都唔少
但如果幫到人我覺得都係抵嘅
試諗下如果自己身處異地 代入佢地角色都幾慘嘅
有時借比朋友都未必收得返
不過如果我真係比人呃左就當我唔好彩啦

借埋個腎比人啦

有冇人同我一樣睇完個post之後好撚燥底點解地球上真係可以有d咁撚蠢既人

on9 仔，咁都俾人呃到

樓主可唔可以借2000比我 我未出糧冇錢
冇飯食 我出左糧之後還

黎得香港玩，無錢都有卡啦，仲有支那寶。蠢到無人有

ching知唔知草係解咩？

天真過天真嬌

扮哂野，其實自己後悔到爆

助長騙案都可以話自己係大愛
幫人都要用下腦架

[螢幕底走馬燈字幕] 水魚先生2000 [/螢幕底走馬燈字幕]

通常都係 d 大陸仔至會咁閪蠢俾人呃

樓主我已經成個月無飯食
我諗最多可以餓多兩日
我uncle就快返香港
借住五百洗ok?
我uncle返黎就還比你

其實有冇人可以話比我聽CREDIT CARD 係咩嚟

香港俾蝗國入侵
就係多得樓主e種自以為好人既垃圾

乜撚都企受害者角度去諗
幻想到人地好慘

蠢過隻豬
檢討下

幫到人覺得抵？
屌你老母你助長梗歪風

防人之心不可無

快d借幾千比我，我係香港冇錢

使乜面對面約出黎先還到錢 佢用微信轉賬俾你就得啦 你睇下自己微信綁定左信用卡個啲未 同佢講你微信都收到錢 既然佢返左去啫有辦法還到啦

樓主好有愛 做得好

樓豬正on9

等睇樓主收返二千 仲識咗個大陸土豪

小學畢業未

唔好拖低個整體智商水平 謝謝

就算係真都唔會借啦，何況大陸賤種狗

樓主唔係以為2000蚊係救咗支那一命下話 你唔係好人，係想扮好人咋

我唔信有人咁on9借兩千出去,我賭J,樓主係假膠同啲妓者作出0黎做新聞

樓豬咁好人接濟埋我好嗎
祝你身體健康全家幸福呀

笑死人

你快啲去驗下腦啦，影衰晒啲香港人
一係就擦首抽啦 屌你老母
屌你老母屌你老母屌你老母

你去番同一個位
搏佢唔認得你再借啦

人地好慘架

你比佢地，不如比我

古有林鄭畀五百支那乞衣
今有樓豬付千元中國騙子

準備潮文

後悔就更嫁啦 但係我都仲係覺得自己冇做錯

咁都唔覺自己有錯 去驗腦啦
做大愛撚都要用腦架傻西

不過都唔怪樓主宜家姪女死撐嘅
俾人呃錢咁柒 梗係死都攬住個光環好過d啦

錯在捐太少，應該攞曬全部積蓄，再問財務公司借$，送大陸人

你都係想人話你on9姐
又投乜撚野呀
我而家就直接話你on9啦

Keep住呃住你等你感覺冇咁柒算係有交帶

樓主弱智

on9仔

等睇樓主拎多兩千銀出黎話兩條支那狗還番比佢 支那都有好人

同大陸狗講多兩句都唔想，你仲借$2000比人，大愛樓主幫下我啦我都好耐無食野。

點解2017年仲可以有人咁燃on9

會唔會係樓豬自導自演幫支那人洗底

傻閪

支那狗都信
腦都唔撚柒洗驗啦 弱撚智

咩邏輯? 做啱嘢但係後悔? 後悔做啱咗?

當你想去幫某一群人，你必然會間接害咗另一群人。班大愛撚始終係唔明呢個道理。

屌 有道理

樓主邊頭行開？

我屌你老母
第一日住香港？
勁多呢d厄錢黨啦
幫人？你訓撚醒未
點解你呢d大愛左膠仲未死清光
就係多得你依d垃圾造就佢地既存在

on9

無撚腦

弱撚智

好心未必有好報
但人蠢就一定冇藥醫

試過一次借咗一百畀兩個大陸人

嗰時佢哋話冇錢食飯搭車，仲叫我畀個電話佢，一定會還返俾我咁話

我都掙扎咗好耐，最後畀咗一百佢哋，但冇留到電話，如果真嘅就當幫人，假嘅當跌咗就算

事關我好明去到外地冇錢嗰種無助，試過喺日本成個銀包唔見咗，好彩當地有兩個好好嘅日本人俾咗一萬円我，真係feel到人間有愛

樓主加油，祝你日日都幫到支那人

超級大傻仔

其實樓主應該留返二千蚊比自己照下自己個腦先

照完都冇得醫

蝗...是信不過的

其實要分辨對象係真係需要幫助定呃人好簡單
如果你應承幫佢之後佢用各種藉口黎提升需要既金額
佢一定係呃人
當然冇提高金額唔代表唔係呃人，只係冇咁貪心

樓主可唔可以識你，please

唔還錢 -死蠢，抵死啦，亂借錢比蝗
還錢 -死五毛又hard sell蝗

我老師以前講過雖然乞衣都可能係呃人
但如果你真係覺得佢慘咪俾幾十
等自己唔洗心掛掛
不過我覺得樓主係好人
但兩千就咁借俾人又真係多左d

我都遇過 係旺角 又係一男一女大陸閪話黎旅遊冇左銀包 個年紀又係同樓主講個個相若 我冇理到

咁你有冇還返錢俾人？

笨撚柒

其實政府點解唔做野捉哂呢啲呃錢黨？

下期警訊又有題材了多謝樓主

之前放工係路上都有兩個大陸人叫住我，應該係兩母女 佢地又係類似樓主遇到既大陸人咁既情況，話咩咩佢地來左先，跟住行李又唔知點俾人扣查定俾人偷，唔記得了
跟住話無錢食飯同住酒店。問我有無錢
我話，我無乜現金，最多只可以俾錢你地食飯，跟住係銀包拎左$60出來。
點知佢地嫌少！話唔夠食飯。
大佬呀 風頭火勢你去買個包頂住肚先都得呱？
仲要話酒店都無錢住。我就話我係得咁多，你地要搵個第二個幫手啦，跟住頭也不回

後來諗諗下，佢地話D野俾海關扣查曬，咁點樣係羅湖來到呢度？？！（當時在廣華醫院遠少少）

冇 你間接助長左啲仆街落黎香港呃錢姐
我真係多謝你呀 搵啲仆街黎阻住條街 屌你老母
成日扮有同理心 去自我感覺良好 跟本就係蠢

樓豬 我都冇飯開 借住一千OK?

岩呀

假膠都信

我都借過 已經成年 wechat一直無人應機
樓主你節哀吧啦

到底幾時開始幫人係做錯

點解冇人比正能量我

你咁想要正能量，快啲加入耶撚嘅大家庭啦

好撚on9
咁有錢，好心你二千蚊拎黎做善事好過啦

擺明呃錢

咁鍾意幫人就去做義工、捐錢
你依家係助長騙案

我都好有困難
樓主借3000比我ok ?
銀行戶口
133-878787878787-0n9

無腦狗

記得前年有大陸人去麥當勞，全身得支付寶，無cash 無credit card 走去買野食， 已經排長龍，人地同佢講唔收支付寶佢地企左係度頂住唔走。 我排佢地後面，最後出手幫佢地俾錢， 同佢地講下次黎香港記得帶港幣

樓主比人呃了
早一年我都係比人同樣手法呃
佢話比人打劫 想要啲錢食野
話自己唔係呃人 仲可以同佢一齊買野食
之後我心諗呃都係呃少少錢姐
又話加我wechat話要請番我食飯 話自己好有錢
但我費時有聯絡 就冇比到叫佢唔洗還
買野食個陣仲會愈買愈多 又話要食堂 咁我緊係不了
最尾同佢地買左兩枝水同叮叮
但後尾發現個一男一女周圍去呃人買野食 唔係真係比人打劫
仲要案發地點唔係咩旅遊區 係寶林地鐵站 大家真係要小心
比人呃一蚊都厭多

太天真了 佢地包都照殺呀

比人呃炸on9
香港露宿執紙皮既你唔幫 走去比錢支那狗落黎買野

喂呢個抵
2000同我買起入侵者條命
我睇得開心，佢食得開心
善事兼雙贏

大家睇埋聽日咩知結果

幫人唔係錯
你on9唔撚用腦仲懶係野咁就係錯
你咁樣根本就係助長騙案
明唔明啊柒頭

樓主拉低人類平均智商

一睇都知比垃圾支那呃左啦
樓主比人摑醒左未

係腥港行行下街就有人比2千蚊洗
腥港人真係有愛

通常呢D都係騙子
祝好運

樓主智商咁低

樓主有冇除埋條底褲俾佢？

幫人唔係錯 但你可以選擇另一個方法 如果條友話餓你可以買幾個包/餐俾佢頂肚一樣係幫人 ，但人地無啦啦叫你俾錢佢用咁係呃人 你俾人呃只會助長到呢種騙徒越黎越多 到時就係你有份連累其他人 咁你係咪仲覺得自己係幫緊人？你嘅行為同林鄭俾五百個大陸乞衣有乜分別 用下腦啦小朋友

你含撚死左佢啦屌你老母
你助長緊歪風呀
有人餵流浪狗貓 好有愛心
而你就餵老鼠甲由呀 你唔叫有愛心 你係個大仆街黎呀
你係我地眼中 只係一個博人同情 搵人認同嘅冇腦死廢柴 你跳樓死我地都只會心痛個地下俾你d廢內臟整污糟咋 我地頂多唔駛擔心你d腦漿爆到周圍都係 因為你冇腦呀！

樓主兩日啦喎，還左錢比你未

其實我覺得樓主就算係蠢 佢都只係出於好心
因為香港人唔會做呢啲野
香港人不嬲見到需要幫既人都會出手互助
要屌點解唔係屌呃樓主既大陸狗

屌你老母生花柳垃圾大陸狗

樓主再遇到記得幫佢地報警

因為好心同on9 只係一線之差。

等多兩日就知自己係邊樣架喇